巫師3 pc 想玩60 fps 同盡高效果 配置要幾勁？

i9
rtx2080ti
16gb ram

咁撚高

要咩resolution先

1080p 者

1080p 60fps 好易做到
呢個應該最接近
但玩新game會吃力少少
Rdr2 cyberpunk之類